吳卓義定張震浪

正評 吳作義
負評 張震浪

羲

張振朗 衝動程度同吳卓羲差唔多，但係太有自信，成日認叻

別怪他有冇演過機場特警，想睇衝動熱血嘅佢

求其一個奧運六星都屌打條垃圾啦
TVB冇人用先會捧呢條垃圾

望到集預告就諗起吳係spaghetti啲衝動角色

衝動撚吳真係冇得輸

垃圾太監就算啦
企出黎都知擔唔到大旗個d

唔同層次下面個個好7喎 路人都靚仔過佢

唱k正好多

我有d 掛住熱血正義既別怪他
白警依家真係只會公仔箱先會有

唔講其他，張振朗個樣根本係Below average。對死人眼同pizza面

複製人警局

當吳卓羲十年後可以上到神枱
張振朗等多十年都應該可以

暫評: 54vs3

等於當年嘅楊明都係企六星執邊做配角仔

差幾班喎， 唔唱K 雖然唔係top 但未至於同假chilam 呢d 路人比吧

唱k個種衝動 冇人演到

衣家先覺得唱K係幾型

黑黑實實，不嬲型
吳=沉穩，張=輕挑

張好柒 一個人衝前 吳卓羲衝動但做到野

沉穏

穩

衝動型沉穩

真係唔知張點解做男一？真係無人了！

沉穩型衝動

而家先識珍惜唱k ge好

好熱血

原來美斯只是一個與世無爭的電視L
唔反了

唱k外表係型㗎
係啲動作seven

張振朗嗰樣根本就唔得
額頭佔咗塊面一半面積
係踩過界做下把位就ok

點睇得出？

你知唔知我部署咗幾耐

佢唔係似黃宗澤咩

冇最重要嘅防暴狗

柒版黃宗澤

認真，條友d戲係導演要求，定真係咁屎？

佢個角色係好囂張，但佢好撚唔自然

學警個時練過 當時無乜暴動

所以抵佢依家仲係咁霉
當年佢同林峯係同一期訓練班
依家兩個差十萬九千里
條女都柒過人

黎緊使徒行者3有佢

唱k 感覺唔係串77 雖然個樣似 就算欣宜事件都冇咩野 雖然比網民笑
張震條友 輕挑扮晒野

當年佢做除子陵一D都唔衝動

好正

Oh can you feel ,Our spaghetti